你地班仆街幾時先肯醒覺？

香港人經歷左呢兩個幾月嘅日子入面，
大家經歷嘅傷痛，
失去左咁多手足，
受傷、被捕等等⋯
而你地班KOL日日都係度post自己有咩sponsor，
日日post ig 話比人聽去邊度玩去邊度旅行，
出席埋晒啲濕鳩event，
日日風流快活。
口口聲聲話唔係中立，
但態度依舊，
Post幾個有關嘅related story 就叫做為香港出左一分力？
你地班仆街有冇真真正正行過出黎？

離撚晒地！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

豬 未到比人劏果刻都唔知發生緊咩

驚自己日後冇job接，佢唔行出黎第日乞食都冇佢份